荃灣九龍塘觀塘要人！！！

城區人出緊九龍塘

咪撚再推，重狗

荃灣重陣

所以荃灣人次次都唔撚出嚟？

然後荃灣冇撚人

Be water